求消滅鹽蛇方法

呢排次次夜晚入廚房都見到，真係好恐怖，求消滅方法

好架 咪攪人 幫你食害蟲

益蟲喎，你都架勢，咁都影到

請問邊忽恐怖

神獸你都滅

咁樣睇幾得意

由細到大都好驚鹽蛇 青蛙 蛇戈類，呢排夜晚一入廚房都見到，有時仲超近距離接觸

由佢

放多d曱甴入你屋，飽死佢地

你屋企多蟲咪會多壁虎囉，鬼叫你唔好好打理地方

鬼叫你屋企多小強食

比我養ok?

同我一樣 唔恐怖 但成日一開燈就見到佢嚇左一嚇怕踩到佢